有冇人聽過腸漏症？

上網睇佢話唔算係一種病，唔見有專科睇

係小腸牆壁受到破壞，啲食物未消化晒就進入血液，引發一連串食物過敏，網上教路有一堆方法，主要係戒糖、奶製品同碳水化合物一段時間，補充品有三隻：L-glutamine, omega 3同digestive enzymes

有冇巴打試過

同IBS都幾似喎

自律神經失調 個類野?

呢個係腸漏症其中一個後果，因為腸道出問題亂咁俾未消化好的食物份子入血，有啲嘢唔應該出現嚮血液，刺激免疫系統做嘢，引起各種過敏反應，你講呢個係其中一種

你有咩病徵

食飯後感受到佢入面消化得好吃力，晚餐更明顯，即係遲遲未落格咁，其他症狀：失眠、多暗瘡、便秘、冇精力、耳鳴、焦慮

英文叫leaky gut，有幾種可能成因，都係長期性：

食太多junk food、加工食品

情緒同壓力

體內重金屬多

曾經食過太多坑生素

lm

腸胃差已經好撚慘 你個病仲撚慘

唔係一個病黎
最多只可以叫syndrome
其實都係腸胃差既一種

講得岩，要靠戒口去俾時間條腸好返，加上食某啲營養補充劑

係咪冇藥醫， 之前試過入院打抗生素針， 我估我都有